蛆記失分集氣區

拿仔要加油
如果輸埋今場就玩完啦

mertens

作客預佢收皮

拿玻作客咁渣，不了